手足 記得噴 獨立調查 要雙普選

手足 撚狗洩氣 大家明白
但亦要對準目標
就算噴 都噴埋 獨立調查 要雙普選

目標一致 有勇有謀 大家互補位！

辛苦各位

推

幫忙一下

幫下手先